點解地鐵女職員個個都咁cool

好charm

淨係對你cool

你的樣子如何 你的日子也必如何

日日朝早舉牌姐姐都對我好好笑容喎

冇圖

因為地鐵站冷氣大